今晚就同你玩大佢 ALL IN OR NOTHING 依家出都未算遲

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟